[[{"ementa": "<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.01 Transitional//EN\">\n<html>\n<head>\n<title>Projeto de Lei</title></head>\n<body text=\"#000000\" bgcolor=\"#FFFFFF\">\n\n<form action=\"\"><A NAME =\"TOPO\"></A>   </div>\n<div id=\"content_top\">\n<table width=\"100%\" border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"2\" bgcolor=\"#FFFFFF\">\n  <tr class=\"tiny\">\n      <td align=\"left\">\n<table border=\"0\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tr valign=\"top\"><td width=\"343\" colspan=\"4\"><a onclick=\"history.go(-1)\rreturn false;\" href=\"\"><img src=\"/APL/Legislativos/scpro1316.nsf/07f125a38545aae903257b4a005cc331/$Body/0.69A6?OpenElement&amp;FieldElemFormat=gif\" width=\"75\" height=\"19\" border=\"0\"><font size=\"2\"> </font></a><font size=\"2\"> </font>&nbsp;&nbsp;&nbsp;<font size=\"2\"> </font><a href=\"javascript:window.print()\"><b><font size=\"2\" color=\"#4181C0\" face=\"Verdana\"> </font></b><img src=\"/APL/Legislativos/scpro1316.nsf/07f125a38545aae903257b4a005cc331/$Body/0.7E7E?OpenElement&amp;FieldElemFormat=gif\" width=\"50\" height=\"44\" border=\"0\"></a></td></tr>\n</table>\n</td>\n      <td>&nbsp;</td>\n  </tr>\n</table>\n</div><div align=\"center\"><br>\n</div><br>\n<p><div align=\"center\"><b><font face=\"Arial\">PROJETO DE LEI</font></b><b><font face=\"Arial\"> N\u00ba </font></b><b><font face=\"Arial\">1085/2015</font></b></div>\n<ul>\n<ul>\n<ul>\n<ul>\n<ul><b><font face=\"Arial\">EMENTA:</font></b>\n<table border=\"0\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tr valign=\"top\"><td width=\"430\"><b><font face=\"Arial\">DISP\u00d5E SOBRE A UTILIZA\u00c7\u00c3O DE CICLOVIAS, CICLOFAIXAS E LOCAIS DE TR\u00c1FEGO COMPARTILHADO E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS</font></b></td></tr>\n</table>\n</ul>\n</ul>\n</ul>\n</ul>\n</ul>\n<b><font face=\"Arial\">Autor(es): </font></b><b><font face=\"Arial\">VEREADOR CESAR MAIA</font></b><br>\n<br>\n<br>\n<b><font face=\"Arial\">A C\u00c2MARA MUNICIPAL DO RIO DE JANEIRO</font></b><br>\n<div align=\"right\"><b><font face=\"Arial\">D E C R E T A :</font></b></div><font face=\"Arial\">Art. 1\u00ba Fica permitida nas ciclovias, ciclofaixas e vias de tr\u00e1fego compartilhado:</font><br>\n<br>\n<font face=\"Arial\">I \u2013 a circula\u00e7\u00e3o de ciclos, incluindo bicicletas, bicicletas de carga, triciclos e quadriciclos, com ou sem reboques atrelados;</font><br>\n<br>\n<font face=\"Arial\">II \u2013 a utiliza\u00e7\u00e3o de patins, patinetes, </font><i><font face=\"Arial\">skates</font></i><font face=\"Arial\"> e cadeiras de rodas.</font><br>\n<br>\n<font face=\"Arial\">\u00a7 1\u00ba Incluem-se no disposto nos incisos I e II do \u201c</font><i><font face=\"Arial\">caput\u201d</font></i><font face=\"Arial\"> deste artigo os ve\u00edculos e equipamentos similares com propuls\u00e3o el\u00e9trica n\u00e3o equiparados a ciclomotor, desde que desempenhem velocidades compat\u00edveis com a via, a seguran\u00e7a e o conforto dos demais usu\u00e1rios.</font><br>\n<br>\n<font face=\"Arial\">\u00a7 2\u00ba Os \u00f3rg\u00e3os municipais de tr\u00e2nsito poder\u00e3o restringir a circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos e equipamentos em vias e trechos espec\u00edficos, desde que devidamente sinalizadas.</font><br>\n<br>\n<font face=\"Arial\">Art. 2\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</font><br>\n<br>\n<font face=\"Arial\">\t   Plen\u00e1rio Teot\u00f4nio Villela, 2 de janeiro de 2015.</font><br>\n<br>\n<br>\n<font face=\"Arial\">                                                                                                 Vereador </font><b><font face=\"Arial\">CESAR MAIA</font></b><br>\n<br>\n<div align=\"center\"><b><u><font face=\"Arial\">JUSTIFICATIVA</font></u></b></div><br>\n<font size=\"4\" face=\"Arial\">O presente projeto de lei visa regulamentar a utiliza\u00e7\u00e3o das ciclovias, ciclofaixas e locais de tr\u00e1fego compartilhado, al\u00e9m de autorizar o uso de equipamentos de propuls\u00e3o el\u00e9trica que sejam compat\u00edveis com as respectivas vias, deixando as regras mais claras para conhecimento da popula\u00e7\u00e3o carioca.</font><br>\n<br>\n<font size=\"4\" face=\"Arial\">Pe\u00e7o a esta Casa de Leis que analise e aprove a proposi\u00e7\u00e3o em tela, protegendo o interesse p\u00fablico carioca. </font><font face=\"Arial\"> </font><br>\n<br>\n<b><u><font color=\"#0060A0\" face=\"Verdana\">Legisla\u00e7\u00e3o Citada</font></u></b><br>\n<br>\n<br>\n<br>\n<b><u><font color=\"#0060A0\" face=\"Verdana\">Atalho para outros documentos</font></u></b><br>\n<br>\n<br>\n<br>\n<b><u><font color=\"#0060A0\" face=\"Verdana\">Informa\u00e7\u00f5es B\u00e1sicas</font></u></b><br>\n<br>\n<table border=\"1\">\n<tr valign=\"top\"><td width=\"239\"><b><font size=\"2\" color=\"#0060A0\" face=\"Verdana\">C\u00f3digo</font></b></td><td width=\"317\"><font size=\"2\" face=\"Verdana\">20150301085</font></td><td width=\"168\"><b><font size=\"2\" color=\"#0060A0\" face=\"Verdana\">Autor</font></b></td><td width=\"342\"><font size=\"2\" face=\"Verdana\">VEREADOR CESAR MAIA</font></td></tr>\n\n<tr valign=\"top\"><td width=\"239\"><b><font size=\"2\" color=\"#0060A0\" face=\"Verdana\">Protocolo</font></b></td><td width=\"317\"><font size=\"2\" face=\"Verdana\">001757</font></td><td width=\"168\"><b><font size=\"2\" color=\"#0060A0\" face=\"Verdana\">Mensagem</font></b></td><td width=\"342\"><font size=\"2\" face=\"Verdana\"></font></td></tr>\n\n<tr valign=\"top\"><td width=\"239\"><b><font size=\"2\" color=\"#0060A0\" face=\"Verdana\">Regime de Tramita\u00e7\u00e3o</font></b></td><td width=\"317\"><font size=\"2\" face=\"Verdana\">Ordin\u00e1ria</font></td><td width=\"168\"><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"/icons/ecblank.gif\" border=\"0\" alt=\"\"></td><td width=\"342\"><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"/icons/ecblank.gif\" border=\"0\" alt=\"\"></td></tr>\n\n<tr valign=\"top\"><td width=\"239\"><b><font size=\"2\" color=\"#0060A0\" face=\"Verdana\">Projeto</font></b></td><td width=\"827\" colspan=\"3\"><font size=\"2\" face=\"Verdana\"></font><font size=\"2\" face=\"Verdana\">  </font></td></tr>\n</table>\n\n<table width=\"100%\" border=\"0\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tr valign=\"top\"><td width=\"28%\"><b><font size=\"2\" face=\"Verdana\"></font></b></td><td width=\"27%\"><font size=\"2\" face=\"Verdana\"></font></td><td width=\"23%\"><b><font size=\"2\" face=\"Verdana\"></font></b></td><td width=\"23%\"><b><font size=\"2\" face=\"Verdana\">Link:</font></b><font size=\"2\" face=\"Verdana\"> </font></td></tr>\n</table>\n<br>\n<p><b><font size=\"2\" color=\"#0060A0\" face=\"Verdana\">Datas:</font></b>\n<table border=\"1\">\n<tr valign=\"top\"><td width=\"244\"><b><font size=\"2\" color=\"#0060A0\" face=\"Verdana\">Entrada</font></b></td><td width=\"312\" bgcolor=\"#FFFFFF\"><b><font size=\"2\" face=\"Verdana\"> </font></b><font size=\"2\" face=\"Verdana\">01/02/2015</font></td><td width=\"174\"><b><font size=\"2\" color=\"#0060A0\" face=\"Verdana\">Despacho</font></b></td><td width=\"337\" bgcolor=\"#FFFFFF\"><font size=\"2\" color=\"#FFFFFF\" face=\"Verdana\"> </font><font size=\"2\" face=\"Verdana\">01/02/2015</font></td></tr>\n\n<tr valign=\"top\"><td width=\"244\"><b><font size=\"2\" color=\"#0060A0\" face=\"Verdana\">Publica\u00e7\u00e3o</font></b></td><td width=\"312\" bgcolor=\"#FFFFFF\"><b><font size=\"2\" face=\"Verdana\"> </font></b><font size=\"2\" face=\"Verdana\">01/07/2015</font></td><td width=\"174\"><b><font size=\"2\" color=\"#0060A0\" face=\"Verdana\">Republica\u00e7\u00e3o</font></b></td><td width=\"337\" bgcolor=\"#FFFFFF\"><font size=\"2\" color=\"#FFFFFF\" face=\"Verdana\"> </font><font size=\"2\" face=\"Verdana\"></font></td></tr>\n</table>\n<br>\n<p><b><font color=\"#0060A0\" face=\"Verdana\">Outras Informa\u00e7\u00f5es:</font></b>\n<table border=\"1\">\n<tr valign=\"top\"><td width=\"244\"><b><font size=\"2\" color=\"#0060A0\" face=\"Verdana\">P\u00e1g. do DCM da Publica\u00e7\u00e3o</font></b></td><td width=\"312\" bgcolor=\"#FFFFFF\"> <font size=\"2\" face=\"Verdana\">29</font></td><td width=\"215\"><b><font size=\"2\" color=\"#0060A0\" face=\"Verdana\"> P\u00e1g. do DCM da Republica\u00e7\u00e3o</font></b></td><td width=\"296\" bgcolor=\"#FFFFFF\">  <font size=\"2\" face=\"Verdana\"></font></td></tr>\n\n<tr valign=\"top\"><td width=\"244\"><b><font size=\"2\" color=\"#0060A0\" face=\"Verdana\"> Tipo de Quorum</font></b><font size=\"2\" color=\"#0060A0\" face=\"Verdana\"> </font></td><td width=\"312\" bgcolor=\"#FFFFFF\"><b><font size=\"2\" face=\"Verdana\"> </font></b><font size=\"2\" face=\"Verdana\">MS</font></td><td width=\"215\"><b><font size=\"2\" face=\"Verdana\">  </font></b><b><font size=\"2\" color=\"#0060A0\" face=\"Verdana\">Arquivado</font></b></td><td width=\"296\" bgcolor=\"#FFFFFF\">N\u00e3o</td></tr>\n\n<tr valign=\"top\"><td width=\"244\"><b><font size=\"2\" face=\"Verdana\"> </font></b><b><font size=\"2\" color=\"#0060A0\" face=\"Verdana\"> Motivo da Republica\u00e7\u00e3o</font></b></td><td width=\"822\" bgcolor=\"#FFFFFF\" colspan=\"3\"><b><font size=\"2\" face=\"Verdana\"> </font></b><font size=\"2\" face=\"Verdana\"></font></td></tr>\n</table>\n<br>\n<p><b><font color=\"#0060A0\" face=\"Verdana\">Observa\u00e7\u00f5es:</font></b><br>\n<p>\n<br><br>\n<a name=\"_Section1\"></a><a href=\"/APL/Legislativos/scpro1316.nsf/249cb321f17965260325775900523a42/a592d0f1afb59b8a83257dc1004aad10?OpenDocument&amp;ExpandSection=-1#_Section1\" target=\"_self\"><img height=\"16\" width=\"16\" src=\"/icons/collapse.gif\" border=\"0\" alt=\"Hide details for Section para Comissoes Editar\"></a><b><u><font color=\"#ffffff\">Section para Comissoes Editar</font></u></b><br>\n<table border=\"0\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tr valign=\"top\"><td width=\"584\"><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><br>\nDESPACHO: A imprimir  <br>\n         Comiss\u00e3o de Justi\u00e7a e Reda\u00e7\u00e3o, Comiss\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o e Assuntos Ligados ao Servidor P\u00fablico, Comiss\u00e3o de Transportes e Tr\u00e2nsito,<br>\n         Comiss\u00e3o de Esportes e Lazer, Comiss\u00e3o dos Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia.<br>\nEm   02/01/2015<br>\nJORGE FELIPPE - Presidente<br>\n<br>\n</font></td></tr>\n</table>\n<br><b><u><font color=\"#0060A0\" face=\"Verdana\">Comiss\u00f5es a serem distribuidas</font></u></b><br>\n<p><br>\n<b><font size=\"2\" face=\"Verdana\">\t01.:</font></b><font size=\"2\" face=\"Verdana\">Comiss\u00e3o de Justi\u00e7a e Reda\u00e7\u00e3o</font><b><font size=\"2\" face=\"Verdana\">\t</font></b><br>\n<b><font size=\"2\" face=\"Verdana\">\t02.:</font></b><font size=\"2\" face=\"Verdana\">Comiss\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o e Assuntos Ligados ao Servidor P\u00fablico</font><br>\n<b><font size=\"2\" face=\"Verdana\">\t03.:</font></b><font size=\"2\" face=\"Verdana\">Comiss\u00e3o de Transportes e Tr\u00e2nsito</font><b><font size=\"2\" face=\"Verdana\">\t</font></b><br>\n<b><font size=\"2\" face=\"Verdana\">\t04.:</font></b><font size=\"2\" face=\"Verdana\">Comiss\u00e3o de Esportes e Lazer</font><br>\n<b><font size=\"2\" face=\"Verdana\">\t05.:</font></b><font size=\"2\" face=\"Verdana\">Comiss\u00e3o dos Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia</font><b><font size=\"2\" face=\"Verdana\">\t</font></b><br>\n<br>\n<br>\n<a name=\"_Section3\"></a><a href=\"/APL/Legislativos/scpro1316.nsf/249cb321f17965260325775900523a42/a592d0f1afb59b8a83257dc1004aad10?OpenDocument&amp;ExpandSection=-3#_Section3\" target=\"_self\"><img height=\"16\" width=\"16\" src=\"/icons/collapse.gif\" border=\"0\" alt=\"Hide details for TRAMITA\u00c7\u00c3O DO PROJETO DE LEI N\u00ba 1085/2015\"></a><b><font color=\"#0060a0\">TRAMITA\u00c7\u00c3O DO PROJETO DE LEI N\u00ba 1085/2015</font></b><br>\n<br>\n\n<table border=\"1\">\n<tr valign=\"top\"><td width=\"915\">\n<map name=\"F7E.map\">\n<area href=\"http://mail.camara.rj.gov.br/APL/Legislativos/scpro1316.nsf/$$Search?openform\" shape=\"rect\" coords=\"335,1,436,17\" alt=\"\">\n<area href=\"/APL/Legislativos/scpro1316.nsf/249cb321f17965260325775900523a42/a592d0f1afb59b8a83257dc1004aad10?OpenDocument&amp;CollapseView\" shape=\"rect\" coords=\"162,3,232,17\" alt=\"\">\n<area href=\"/APL/Legislativos/scpro1316.nsf/249cb321f17965260325775900523a42/a592d0f1afb59b8a83257dc1004aad10?OpenDocument&amp;ExpandView\" shape=\"rect\" coords=\"242,0,306,18\" alt=\"\">\n<area href=\"/APL/Legislativos/scpro1316.nsf/249cb321f17965260325775900523a42/a592d0f1afb59b8a83257dc1004aad10?OpenDocument&amp;Start=1.1.1\" shape=\"rect\" coords=\"0,4,82,18\" alt=\"\">\n<area href=\"/APL/Legislativos/scpro1316.nsf/249cb321f17965260325775900523a42/a592d0f1afb59b8a83257dc1004aad10?OpenDocument&amp;Start=1\" shape=\"rect\" coords=\"85,3,157,18\" alt=\"\"></map>\n<a href=\"/APL/Legislativos/scpro1316.nsf/a7b8ab02532459560325669f004af417?OpenNavigator\"><img src=\"/APL/Legislativos/scpro1316.nsf/a7b8ab02532459560325669f004af417/$ViewMapLayout/0.60?OpenElement&amp;FieldElemFormat=gif\" width=\"448\" height=\"19\" usemap=\"#F7E.map\" border=\"0\" ismap></a></td></tr>\n\n<tr valign=\"top\"><td width=\"915\" bgcolor=\"#FFFFFF\">\n<table border=\"0\" cellpadding=\"2\" cellspacing=\"0\">\n<tr><th><img width=\"16\" height=\"1\" src=\"/icons/ecblank.gif\" border=\"0\" alt=\"\"></th><th><img width=\"16\" height=\"1\" src=\"/icons/ecblank.gif\" border=\"0\" alt=\"\"></th><th></th><th></th><th></th><th nowrap align=\"center\"><b><font size=\"2\" face=\"Verdana\">Cadastro de Proposi\u00e7\u00f5es</font></b></th><th nowrap align=\"center\"><b><font size=\"2\" face=\"Verdana\">Data Public</font></b></th><th nowrap align=\"center\"><b><font size=\"2\" face=\"Verdana\">Autor(es)</font></b></th><th></th><th></th></tr>\n\n<tr valign=\"top\"><td colspan=\"9\">\n<table border=\"0\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tr valign=\"top\"><td><a href=\"/APL/Legislativos/scpro1316.nsf/249cb321f17965260325775900523a42/a592d0f1afb59b8a83257dc1004aad10?OpenDocument&amp;Start=1&amp;Count=100&amp;Collapse=1\" target=\"_self\"><img src=\"/icons/collapse.gif\" border=\"0\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"Hide details for Projeto de Lei\"></a></td><td><font size=\"2\" face=\"Verdana\">Projeto de Lei</font></td></tr>\n</table>\n</td><td></td></tr>\n\n<tr valign=\"top\"><td>\n<table border=\"0\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tr valign=\"top\"><td></td></tr>\n</table>\n</td><td colspan=\"8\">\n<table border=\"0\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tr valign=\"top\"><td><a href=\"/APL/Legislativos/scpro1316.nsf/249cb321f17965260325775900523a42/a592d0f1afb59b8a83257dc1004aad10?OpenDocument&amp;Start=1&amp;Count=100&amp;Collapse=1.1\" target=\"_self\"><img src=\"/icons/collapse.gif\" border=\"0\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"Hide details for 20150301085\"></a></td><td><font size=\"2\" face=\"Verdana\">20150301085</font></td></tr>\n</table>\n</td><td></td></tr>\n\n<tr valign=\"top\"><td></td><td></td><td><img src=\"/icons/vwicn022.gif\" border=\"0\" height=\"11\" width=\"13\" alt=\"Two documents Icon\"></td><td><img src=\"/icons/vwicn104.gif\" border=\"0\" height=\"11\" width=\"13\" alt=\"Red right arrow Icon\"></td><td></td><td><img src=\"/icons/ecblank.gif\" border=\"0\" height=\"1\" width=\"16\" alt=\"\"><font size=\"2\" face=\"Verdana\"><a href=\"/APL/Legislativos/scpro1316.nsf/f6d54a9bf09ac233032579de006bfef6/a592d0f1afb59b8a83257dc1004aad10?OpenDocument\">DISP\u00d5E SOBRE A UTILIZA\u00c7\u00c3O DE CICLOVIAS, CICLOFAIXAS E LOCAIS DE TR\u00c1FEGO COMPARTILHADO E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS =&gt; 20150301085 =&gt; {Comiss\u00e3o de Justi\u00e7a e Reda\u00e7\u00e3o Comiss\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o e Assuntos Ligados ao Servidor P\u00fablico Comiss\u00e3o de Transportes e Tr\u00e2nsito Comiss\u00e3o de Esportes e Lazer Comiss\u00e3o dos Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia       }</a></font></td><td><font size=\"2\" face=\"Verdana\">01/07/2015</font></td><td><font size=\"2\" face=\"Verdana\">Vereador Cesar Maia</font></td><td></td><td><img src=\"/icons/ecblank.gif\" border=\"0\" height=\"16\" width=\"1\" alt=\"\"></td></tr>\n</table>\n</td></tr>\n\n<tr valign=\"top\"><td width=\"915\">\n<map name=\"F7E.map\">\n<area href=\"http://mail.camara.rj.gov.br/APL/Legislativos/scpro1316.nsf/$$Search?openform\" shape=\"rect\" coords=\"335,1,436,17\" alt=\"\">\n<area href=\"/APL/Legislativos/scpro1316.nsf/249cb321f17965260325775900523a42/a592d0f1afb59b8a83257dc1004aad10?OpenDocument&amp;CollapseView\" shape=\"rect\" coords=\"162,3,232,17\" alt=\"\">\n<area href=\"/APL/Legislativos/scpro1316.nsf/249cb321f17965260325775900523a42/a592d0f1afb59b8a83257dc1004aad10?OpenDocument&amp;ExpandView\" shape=\"rect\" coords=\"242,0,306,18\" alt=\"\">\n<area href=\"/APL/Legislativos/scpro1316.nsf/249cb321f17965260325775900523a42/a592d0f1afb59b8a83257dc1004aad10?OpenDocument&amp;Start=1.1.1\" shape=\"rect\" coords=\"0,4,82,18\" alt=\"\">\n<area href=\"/APL/Legislativos/scpro1316.nsf/249cb321f17965260325775900523a42/a592d0f1afb59b8a83257dc1004aad10?OpenDocument&amp;Start=1\" shape=\"rect\" coords=\"85,3,157,18\" alt=\"\"></map>\n<a href=\"/APL/Legislativos/scpro1316.nsf/a7b8ab02532459560325669f004af417?OpenNavigator\"><img src=\"/APL/Legislativos/scpro1316.nsf/a7b8ab02532459560325669f004af417/$ViewMapLayout/0.60?OpenElement&amp;FieldElemFormat=gif\" width=\"448\" height=\"19\" usemap=\"#F7E.map\" border=\"0\" ismap></a></td></tr>\n</table>\n<br>\n<br>\n<br>\n<CENTER><A HREF =\"#TOPO\"><img src=\"/icons/2-barrinha-topo.gif\" border=0></A></CENTER>\n<br>\n<br>\n <html> \n<head> \n<title>HTML5 Canvas example</title> \n<script type=\"text/javascript\"> \nwindow.addEventListener('load', function () { \nvar element = document.getElementById('myCanvas'); \nif (!element || !element.getContext) { \nreturn; \n} \nvar context = element.getContext('2d'); \nif (!context || !context.drawImage) { \nreturn; \n} \ncontext.fillStyle = ' #44617F'; // set canvas background color \ncontext.fillRect (0, 0, 350, 350); // now fill the canvas \ncontext.fillStyle = '#FFFFFF'; // set text color \ncontext.font = 'bold 9px sans-serif'; // set text font \ncontext.textBaseline = 'top'; // set text position \n\ncontext.fillText ('C\u00e2mara Municipal do Rio de Janeiro', 10, 235); // set the text with my blogs URL \ncontext.shadowOffsetX = 10; // set x offset for my shadow \ncontext.shadowOffsetY = 10; // set y offset for my shadow \ncontext.shadowBlur = 10; // set blur intensity \ncontext.shadowColor = \"black\"; // set blur color \ncontext.rotate(0.05) // get artsy and rotate context slightly \n// create and draw the google generated qr-code image \nvar google_img = new Image(); \ngoogle_img.addEventListener('load', function () { \ncontext.drawImage(this, 35, 25, 175, 175); \n},false); \ngoogle_img.src = \"https://chart.googleapis.com/chart?chs=175x175&cht=qr&chl= http://mail.camara.rj.gov.br/APL/Legislativos/scpro1316.nsf/vpropcate/A592D0F1AFB59B8A83257DC1004AAD10?OpenDocument\"; \n// create amd draw the branding image for the qr-code \nvar branding_img = new Image(); \nbranding_img.addEventListener('load', function () { \ncontext.drawImage(this, 212, -8, 30, 30); \n},false); \nbranding_img.src = \"brazao2.gif\"; \n},false); \n</script> \n</head> \n<body> \n<div style=\"padding:35px;\"> \n<canvas id=\"myCanvas\" width=\"250\" height=\"250\"> \n<br> \n</canvas> \n</div> \n\n\n<ul><br>\n\n<p>\n<p></ul>\n</form>\n</body>\n</html>\n"}][[[[[